《非正式統計》你地幾耐食一次m記？

每日一M記

餐餐都食喇

諗唔到有邊度24蚊可以有咁多野食

想健康可以薯條轉栗米 汽水轉橙汁

唔夠飽加個11蚊魚柳包都只係35蚊

再唔係加個蘋果批又得

4個月

一星期一次

一星期兩三次
月尾可能會多啲